發覺好多讀fashion出身既人都無乜sense

係叫做識多幾個名牌brand咁，相反我地street fashion既人靠自己，衫褲自己襯出合適既style

貴族fashion同你d街市爛攤唔同

讀fashion多數好有錢

有對nmd就夠了

香港讀好似係

利申 英國

靚仔靚女著咩都fashion嫁啦
又要麻煩呀冠希

Alexander McQueen咁撚勁 平時都係著牛仔褲

Alexander wang次次都係淨色衫褲